覺唔覺睇住得蝗疤兩隊d球迷瘋狂心戰對家睇到好尷尬

好似小學雞咁

系

55